[公投] 滄浪遺珠: 王君馨 VS 梁寶琪

兩個都係出道一段時間，演技可以話係不相伯仲，最少好過陳凱琳之流，也有代表作。近期段片拍到她們兩個都好好J，連登仔會點揀?

正評 王君馨

負評 梁寶琪

王君馨